# Відповідь на питання:

Асинхронність - це порядок виконання коду. Якщо функція, що викликається, не повертає значення відразу,
а віддає управління викликаючому коду з обіцянкою видати значення пізніше, то ця функція асинхронна.
Асинхронні дії виконуються паралельно основному потоку, або у тому самому екземплярі процесу,
або взагалі в іншому процесі.